# Evaluation 6

## Requete

### SPAYMAP

#### Syn

**Param :** aucun

**Retour :** id pour digest

#### Login

**Param :** user,digest

**Retour :** OK - NOK

#### PublicKey

Param : clé publique

#### SymKey

Param : les 2 clés -> hmac et crypt 

retour : ack -> client

#### RéservationsNonPayée

**Param :** aucun

**Retour :** Liste des reservations

#### PayerRéservations

**Param :** id, somme, carte de crédit

**Retour :** Solde restant, numéro Transac

**Retour client :** Confirme réception avec HMAC numéro Transac et user -> juste le hmac dans champs bytes

### CCAPP

#### Debit

**Param :** carte crédit, somme

**Retour** : OK NOK



Message :

int requeteType

obj contenu  : classe cryptée ou non

